有無人用EarPods 會被電到

屌成日戴戴下個耳機無啦啦就電到個耳仔👂

幫你叉電呀